想發展音樂事業

由細到大都好鐘意唱歌 發夢做歌手
依家24歲人做垃圾文職
每日返工都好唔開心
係香港想發展自己興趣係咪收得皮？

會唔會試下係youtube放下啲cover先？

係youtube唱下歌先囉

做啦，講

same here

youtube
有啲咩新歌，你即刻cover
hit既歌係你既跳板

我都好想唱歌
有好多人讚過我唱歌好聽

你既目標

你識飆高音嗎?

我開始左錄cover但無咩人聽

喺香港做音樂其實係咪真係搵唔到食

有冇波先

上班台

識唔識樂器先
唔識樂器起馬要識唱和音
咩都唔識除非你把聲真係好屈機先有少少機會

其實早幾個月試過 但自己唔係好滿意 冇同fd講過 硬係覺得自己把聲好奇怪 唔知係咪唔識用software 調音 上網學又睇唔明

幾個月都係得幾十views 放棄左

我都係 自問唱歌唔差
由細到大d fd都讚好聽
可惜細幾年果陣唔識諗 冇把握機會玩下sing con果啲

你起碼係連登幾出名先

就係唔識 細個唔生性 學到一半冇學
我把聲平時自己聽落覺得冇咩
到想試吓錄歌果陣覺得好怪... 唔識搞

但感覺上係香港就算把聲好屈機 都好難有人請你
其實邊度會請人唱歌

咁你想發展就要發展相關技能架喇
呢個世界大把人把聲唔差
要突圍而出都要做package架

想做咪做囉，成日係到叫春有咩用？唔試點知自己唔得

音樂要讀書 唔係想就做到

你連基本樂理 音準 拍了都唔識

唔會作到曲

放首Cover上嚟聽吓先啦
唔好話唔識錄音
識唱歌嘅 乜都錄到
陳奕迅用手機錄音 都係陳奕迅

買支好啲既mic先喇
其實可以一路做FT 其他時間去學既姐

我都好鍾意唱歌

可惜把聲難聽到仆街，同fd唱K一拎咪就畀佢哋瘋狂嘲諷

如果下世我把聲有陳奕迅咁好聽，我實狗衝去做歌手

識唔識海豚音？